DLLM大交合

當住大西北既係牛，市區先係人
你掛個黃雨，新界西落狗屎
你升做紅雨，新界西停雨

DLLM

大西北不嬲唔屬香港天文台管轄範圍